<resources>
    <string name="app_name">مداحی های حاج مهدی رسولی</string>
    <string name="unknown_error">خطای نامشخص</string>
    <string name="http_error">ارتباط با سرور دچار مشکل شده، لطفا بعدا تلاش کنید</string>
    <string name="network_error">خطا در اتصال به سرور، لطفا اینترنت خود را چک کنید</string>
    <string name="network_data_null">داده ای از سرور دریافت نشد</string>
    <string name="timeout">درخواست، بیش از اندازه طول کشیده است. لطفا مجددا تلاش کنید</string>
    <string name="data_is_not_exist">داده ای وجود ندارد</string>

    <!-- Notificaiton Channel -->
    <string name="notification_channel">Now Playing</string>
    <string name="notification_channel_description">Shows what music is currently playing in our App</string>
    <!-- Notification actions -->
    <string name="notification_skip_to_previous">Skip to previous track</string>
    <string name="notification_skip_to_next">Skip to next track</string>
    <string name="notification_play">Play</string>
    <string name="notification_pause">Pause</string>
    <!-- Error messages -->
    <string name="error_media_not_found">Could not locate requested media.</string>
    <string name="generic_error">The application has encountered an unexpected error.</string>
    <string name="album">آلبوم</string>
    <string name="play_all">پخش همه</string>
    <string name="cover">کاور</string>
    <string name="lyrics">متن</string>
    <string name="music_saved">ذخیره در موزیک</string>
    <string name="music_saved_success">فایل در موزیک ذخیره شد</string>
    <string name="register">ثبت نام</string>
    <string name="about_us">درباره ما</string>
    <string name="drawer_desc">مداحی های حاج مهدی رسولی</string>
    <string name="add_friend">دعوت از دوستان</string>
    <string name="submit_comment">ثبت نظر</string>
    <string name="send_app_to_other">مداحی های حاج مهدی رسولی را از کافه بازار دانلود کنید...</string>
    <string name="support_by_5_star">با ۵ ستاره از ما حمایت کنید</string>
    <string name="dialog_text_satisfied">کاربر گرامی، آیا از عملکرد برنامه رضایت دارید؟</string>
    <string name="exit">خروج</string>
    <string name="no">خیر</string>
    <string name="yes">بله</string>
    <string name="report">گزارش</string>
    <string name="cancel">لغو</string>
    <string name="send">ارسال</string>
    <string name="about_singer">درباره خواننده</string>


    <string name="about_singer_full_text">

        اسم اصلی حاج مهدی رسولی، حمیدرضا حامی می‌باشد، ایشان در ۲۶ بهمن ۱۳۷۶ در شهر تهران بزرگ چشم به جهان گشود و در همین شهر زندگی کرد.
حاج مهدی رسولی نام هنری این خواننده بوده و به معنی عظیم و ستوده است.
از وضعیت ازدواج و همسر حاج مهدی رسولی اطلاعات دقیقی در دسترس نیست و نمی توان در این مورد به طور قطع اظهارنظر کرد.
فعالیت در اینستاگرام
حاج مهدی رسولی خواننده جوان و خوش صدایی است که در فضای مجازی هم فعالیت دارد، او تا کنون ۴۵ پست به اشتراک گذاشته و ۱.۵ میلیون فالوور دارد.
اگر می خواهید جزو اولین کسانی باشید که مداحی های این خواننده را میشنود و از فروش بلیت کنسرت هایش مطلع میشود، بهتر است پیج این خواننده به آدرس ihaamim@ را دنبال کنید.
فعالیت هنری
حاج مهدی رسولی در زمینه موسیقی پاپ فعالیت می کند و ساز های پیانو و گیتار را می نوازد، او در مدت شروع فعالیتش تا الان آثار بسیار زیبایی خلق کرده و به سرعت بین جوانان محبوب شده است.

حاج مهدی رسولی از جمله خواننده هایی است که به تازگی شروع به کار کرده و از شروع فعالیتش تا الان توانسته به موفقیت های چشمگیری دست پیدا کند، او طرفداران زیادی داشته و خیلی ها به شنیدن کارهای او علاقه‌مند هستند.

مداحی های این خواننده بسیار محبوب هستند به طوری که از آنها در چالش های اینستاگرامی هم استفاده میشود.
مداحی های حاج مهدی رسولی بسیار مورد پسند نسل جوان قرار گرفته و پسر ها و دختر های جوان و کم سن و سال به مداحی های این خواننده علاقه پیدا کرده اند.
اولین مداحی حاج مهدی رسولی «سیا سفید» نام دارد که در بهمن ماه سال ۱۳۹۹ اجرا و پخش شد، این مداحی کولاک کرد و به سرعت معروف شد به طوری که در مدت زمان کوتاهی به گوش اکثریت عاشقان موسیقی رسید و نظر آنها را به خود جلب کرد، این مداحی بین جوانان به سرعت معروف شد.

بعد از مدت کوتاهی، حدود چند ماه از انتشار مداحی اولش، دومین ترانه اش به اسم «مثلا» را منتشر کرد که بازخورد خوبی داشت و توجه بسیاری از طرفدارانش را جلب کرد.
مداحی های حاج مهدی رسولی بیشتر فضای عاشقانه و احساسی داشته و در هر ترانه از کلمات زیبا و گوش نوازی استفاده می شود که توجه شنونده را جلب کرده و برای طرفدارانش جدید و تازه است.
حاج مهدی رسولی در مداحی هایش از کلمات آرامش بخش و احساسی استفاده کرده و از این طریق مخاطب را جذب می کند.
حاج مهدی رسولی به طور مجاز و قانونی و با استفاده از مجوز های رسمی از وزارت فرهنگ و ارشاد اسلامی فعالیت می کند، او موفق به دریافت کد مداحی پیشواز از اپراتور های ایرانسل، همراه اول و رایتل شده است، طرفداراتش از این کد ها استفاده کرده و به شناخته تر شدن خواننده مورد علاقه شان کمک می کنند، حاج مهدی رسولی با این کار جمع طرفداران خود را بیشتر کرده و صدایش در قلب های بیشتری نفوذ کرده است.

کنسرت حاج مهدی رسولی
حاج مهدی رسولی چندین سال است که در حوزه هنر و موسیقی فعالیت می کند، او در تنظیم و اجرای زنده توانایی زیادی داشته و میتواند همه چیز را به خوبی مدیریت کند، او موزیسینی ماهر بوده و کنسرت هایش مورد توجه و استقبال زیادی قرار می گیرد، حاج مهدی رسولی معتقد است که نسل جدیدی از موسیقی پاپ در حال گسترش است.
کنسرت های حاج مهدی رسولی بسیار محبوب و پرطرفدار بوده و خیلی از طرفدارانش دوست دارند که در کنسرتش شرکت کنند و خواننده مورد علاقه شان را از نزدیک ببینند، کنسرت های حاج مهدی رسولی یکی از محبوب ترین و معروف ترین کنسرت ها می باشد به طوری که بلیت کنسرت های حاج مهدی رسولی خیلی زود به فروش میرسند و در بعضی موارد به خاطر تقاضای زیاد مردم، فروش بلیت ها دوباره تمدید میشود، زمان فروش بلیت برای کسانی که دوست دارند در کنسرت های این خواننده شرکت کنند بسیار مهم بوده و آنها تمایل دارند که قبل از پر شدن جایگاه ها، بلیت خود را تهیه کنند.

اولین کنسرت حاج مهدی رسولی، شامگاه ۲۱ و ۲۲ اردیبهشت سال ۱۴۰۲ در هتل اسپیناس تهران برگزار شد، در روند فروش بلیت این کنسرت اتفاقات غیرمنتظره ای رخ داد و این موضوع باعث به وجود آمدن حواشی زیادی شد که تیتر بسیاری از اخبار قرار گرفت.
ماجرا این بود که سایت بلیت فروشی به خاطر درخواست زیاد مردم و حجم زیاد مراجعه کنندگان برای خرید بلیت، سه بار از دسترس خارج شد و برخی از مراجعه کنندگان موفق نشدند که بلیت را خریداری کنند، در نهایت شرکت برگزارکننده کنسرت، بدون اینکه از قبل اطلاع بدهد، خودش اقدام به فروش بلیت کرد، این اقدام باعث به وجود آمدن حواشی زیادی شد و انتقادات زیادی را به دنبال داشت.

حاج مهدی رسولی در نوروز ۱۴۰۲ مداحی «قلب منی» را منتشر کرد، او برای اجرای زنده این مداحی زیبا، گروه ویژه ای را تشکیل داد و اشکان آبرون سرپرست و هدایت کننده این گروه می باشد.
قطعا میدانید که قطعه «رز سفید» پرطرفدارترین مداحی این خواننده است و خیلی از طرفداران این خواننده با این مداحی خاطره های قشنگی دارند و از شنیدن آن لذت می برند، این مداحی به صورت بسیار ویژه و خاص اجرا خواهد شد.
نخستین کنسرت حاج مهدی رسولی، از سوی کمپانی آراد و به تهیه کنندگی سعید سال افزون برگزار شد، این خواننده خوش صدا در شهرهای بندرعباس، رشت، ساری، کیش هم کنسرت برگزار کرده و قرار است باز هم روی صحنه اجرا زنده داشته باشد.

    </string>





    <string name="about_us_text">شرکت برنامه‌نویسی فلای اپ، که تاکنون با ارائه خدمات متنوع در زمینه‌های طراحی اپلیکیشن‌های موبایلی، توسعه وب‌سایت‌ها و ایجاد باشگاه‌های مشتریان، نامی شناخته‌شده
        در صنعت فناوری اطلاعات به دست آورده است، اکنون قصد دارد تا در عرصه موسیقی نیز قدم‌های استواری بردارد. با تمرکز بر نیازهای روزافزون کاربران و علاقه‌مندان به موسیقی، فلای اپ در نظر دارد تا با بهره‌گیری از تخصص و خلاقیت تیم متخصص خود، اپلیکیشن‌های موزیکی را با امکانات پیشرفته و کاربردی، به سطحی جدید از کیفیت و تجربه کاربری برساند. این اقدام، نه تنها به بهبود و ارتقاء کیفیت زندگی علاقه‌مندان به موسیقی کمک خواهد کرد، بلکه گامی بلند در جهت تحقق بخشیدن به چشم‌انداز فلای اپ برای ایجاد یک اکوسیستم دیجیتالی جامع و متنوع است.
        </string>

</resources>