<resources>
    <string name="app_name">گلچین مداحی های مهدی رسولی</string>
    <string name="unknown_error">خطای نامشخص</string>
    <string name="http_error">ارتباط با سرور دچار مشکل شده، لطفا بعدا تلاش کنید</string>
    <string name="network_error">خطا در اتصال به سرور، لطفا اینترنت خود را چک کنید</string>
    <string name="network_data_null">داده ای از سرور دریافت نشد</string>
    <string name="timeout">درخواست، بیش از اندازه طول کشیده است. لطفا مجددا تلاش کنید</string>
    <string name="data_is_not_exist">داده ای وجود ندارد</string>

    <!-- Notificaiton Channel -->
    <string name="notification_channel">Now Playing</string>
    <string name="notification_channel_description">Shows what music is currently playing in our App</string>
    <!-- Notification actions -->
    <string name="notification_skip_to_previous">Skip to previous track</string>
    <string name="notification_skip_to_next">Skip to next track</string>
    <string name="notification_play">Play</string>
    <string name="notification_pause">Pause</string>
    <!-- Error messages -->
    <string name="error_media_not_found">Could not locate requested media.</string>
    <string name="generic_error">The application has encountered an unexpected error.</string>
    <string name="album">آلبوم</string>
    <string name="play_all">پخش همه</string>
    <string name="cover">کاور</string>
    <string name="lyrics">متن</string>
    <string name="music_saved">ذخیره در موزیک</string>
    <string name="music_saved_success">فایل در موزیک ذخیره شد</string>
    <string name="register">ثبت نام</string>
    <string name="about_us">درباره ما</string>
    <string name="drawer_desc">مداحی های حاج مهدی رسولی</string>
    <string name="add_friend">دعوت از دوستان</string>
    <string name="submit_comment">ثبت نظر</string>
    <string name="send_app_to_other">مداحی های حاج مهدی رسولی را از کافه بازار دانلود کنید...</string>
    <string name="support_by_5_star">با ۵ ستاره از ما حمایت کنید</string>
    <string name="dialog_text_satisfied">کاربر گرامی، آیا از عملکرد برنامه رضایت دارید؟</string>
    <string name="exit">خروج</string>
    <string name="no">خیر</string>
    <string name="yes">بله</string>
    <string name="report">گزارش</string>
    <string name="cancel">لغو</string>
    <string name="send">ارسال</string>
    <string name="about_singer">درباره خواننده</string>


    <string name="about_singer_full_text">

        حاج مهدی رسولی متولد ۱۲ مرداد ۱۳۶۷ در زنجان، مداح اهل بیت است. او فارغ التحصیل مهندسی عمران از دانشگاه سراسری زنجان است و همینطور لیسانس مدیریت امور فرهنگی و فوق لیسانس علوم قرآن و حدیث از دانشگاه دارالحدیث دارد. مهدی رسولی در زنجان و در خانواده‌ای مذهبی و ترک زبان بزرگ شد. پدر او دو سال بعد از پایان جنگ به شهادت رسیده است و او فقط یک برادر به نام محمد دارد.
مهدی رسولی می گوید انگار که بچه عملیات مرصاد هستم چون فقط یک هفته بعد از عملیات مرصاد به دنیا آمدم. پدرش زمان جنگ مسئولیت ستاد تیپ ۳۶ انصار را بر عهده داشت که ۱۷ آبان ۱۳۶۹ و زمانی که مهدی دو سال و نیم داشت، در کردستان به شهادت رسید. عصر روز شهادت پدرش هم برادرش محمد به دنیا آمد.
دوران تحصیل مهدی رسولی
مهدی رسولی دوره ابتدایی و راهنمایی را در مدرسه شاهد خواند. او دبیرستان و پیش دانشگاهی هم در مدرسه نمونه دولتی درس خواند. خودش دوست داشت در دانشگاه امام صادق و دانشگاه های حوزه درس بخواند اما  به این خاطر که نتوانست از مادرش جدا شود، در زنجان تحصیلات خود را ادامه داد.  مهدی رسولی می گوید:

«به واسطه نگاه و محبتی که مادر به جلسات امام حسین (ع) داشتن از همان دوران کودکی من رو به مجالس روضه می بردند. یکی از افتخاراتم اینه که اولین روضه ها رو از حاج علی اصغر آقای زنجانی شنیدم.»
حاج مهدی رسولی چه زمانی مداحی را شروع کرد؟
خودش می گوید زمانی که وارد مدرسه شدم از کلاس دوم و سوم دبستان خواندن قرآن و شرکت در گروه سرود و تواشیح را شروع کردم و آروم آروم به طرف مداحی کشیده شدم.
مهدی رسولی در سال ۱۳۷۷ وقتی ۱۰ سال داشت برای بار اول با نوحه ای از کویتی پور در جلسه حاج آقای شبیری خواندن را شروع کرد و مورد تشویق قرار گرفت. اما ورود حرفه ای او به دنیای مداحی از سال ۱۳۷۸ بود و با جمعی از فرزندان شهدا و ایثارگران. او هیئتی به اسم «علی اصغر، وارثان شهدا» را تشکیل داد و بعد وارد هیئت رزمندگان زنجان شد.

حاج مهدی در عاشورای ۸۸ اولین نوحه را در حسینه اعظم زنجان خواند که به زبان عربی و برخواسته از ادبیات و گفتمان عاشورایی بود که جایگاه خوبی هم بین مردم باز کرد.


حاج مهدی رسولی در سال ۱۳۸۸ وقتی ۲۱ سال سن داشت با یک خانواده مذهبی از سادات و انقلابیون که از دوستان مرحوم پدرش بودند وصلت کرد. حاصل ازدواج این دو یک پسر به نام «محمد جواد» و یک دختر به نام فاطمه است. حاج مهدی در واقع نام پدرش را روی پسرش گذاشته است.
مداحی به زبان آذری
او می گوید: «برای ما آذری ها نوحه حماسی با زبان فارسی اغنا کننده نیست و در کنار فضای حماسه، زبان آذری از چاشنی روضه ای خوبی هم برخوردار است. به همین خاطر روضه های آذری سوز و گداز خاصی دارد.»

به نقل از سایت: photokade.com


    </string>





    <string name="about_us_text">شرکت برنامه‌نویسی فلای اپ، که تاکنون با ارائه خدمات متنوع در زمینه‌های طراحی اپلیکیشن‌های موبایلی، توسعه وب‌سایت‌ها و ایجاد باشگاه‌های مشتریان، نامی شناخته‌شده
        در صنعت فناوری اطلاعات به دست آورده است، اکنون قصد دارد تا در عرصه موسیقی نیز قدم‌های استواری بردارد. با تمرکز بر نیازهای روزافزون کاربران و علاقه‌مندان به موسیقی، فلای اپ در نظر دارد تا با بهره‌گیری از تخصص و خلاقیت تیم متخصص خود، اپلیکیشن‌های موزیکی را با امکانات پیشرفته و کاربردی، به سطحی جدید از کیفیت و تجربه کاربری برساند. این اقدام، نه تنها به بهبود و ارتقاء کیفیت زندگی علاقه‌مندان به موسیقی کمک خواهد کرد، بلکه گامی بلند در جهت تحقق بخشیدن به چشم‌انداز فلای اپ برای ایجاد یک اکوسیستم دیجیتالی جامع و متنوع است.
        </string>
    <string name="about_madah">درباره مداح</string>

</resources>