<resources>
    <string name="app_name">اهنگ های محسن چاوشی</string>
    <string name="unknown_error">خطای نامشخص</string>
    <string name="http_error">ارتباط با سرور دچار مشکل شده، لطفا بعدا تلاش کنید</string>
    <string name="network_error">خطا در اتصال به سرور، لطفا اینترنت خود را چک کنید</string>
    <string name="network_data_null">داده ای از سرور دریافت نشد</string>
    <string name="timeout">درخواست، بیش از اندازه طول کشیده است. لطفا مجددا تلاش کنید</string>
    <string name="data_is_not_exist">داده ای وجود ندارد</string>

    <!-- Notificaiton Channel -->
    <string name="notification_channel">Now Playing</string>
    <string name="notification_channel_description">Shows what music is currently playing in our App</string>
    <!-- Notification actions -->
    <string name="notification_skip_to_previous">Skip to previous track</string>
    <string name="notification_skip_to_next">Skip to next track</string>
    <string name="notification_play">Play</string>
    <string name="notification_pause">Pause</string>
    <!-- Error messages -->
    <string name="error_media_not_found">Could not locate requested media.</string>
    <string name="generic_error">The application has encountered an unexpected error.</string>
    <string name="album">آلبوم</string>
    <string name="play_all">پخش همه</string>
    <string name="cover">کاور</string>
    <string name="lyrics">متن</string>
    <string name="music_saved">ذخیره در موزیک</string>
    <string name="music_saved_success">فایل در موزیک ذخیره شد</string>
    <string name="register">ثبت نام</string>
    <string name="about_us">درباره ما</string>
    <string name="add_friend">دعوت از دوستان</string>
    <string name="submit_comment">ثبت نظر</string>
    <string name="send_app_to_other">اهنگ های محسن چاوشی را از کافه بازار دانلود کنید...</string>
    <string name="support_by_5_star">با ۵ ستاره از ما حمایت کنید</string>
    <string name="dialog_text_satisfied">کاربر گرامی، آیا از عملکرد برنامه رضایت دارید؟</string>
    <string name="exit">خروج</string>
    <string name="no">خیر</string>
    <string name="yes">بله</string>
    <string name="report">گزارش</string>
    <string name="cancel">لغو</string>
    <string name="send">ارسال</string>
    <string name="about_singer">درباره خواننده</string>


    <string name="about_singer_full_text">
محسن چاوشی حسینی 8 مرداد 1358 در خرمشهر به دنیا آمد. چاووشی خواننده، آهنگساز، ترانه سرا و تنظیم کننده سبک پاپ و راک میباشد.
محسن چاوشی اصالتی کرد تبار دارد ولی بخاطر شغل پدرش که کارمند شرکت نفت خرمشهر بود به آنجا مهاجرت کردند و محسن در خرمشهر متولد شد. او فرزند پنجم خانواده است و سه برادر و دو خواهر دارد.
بعد از اشغال خرمشهر در زمان جنگ، محسن چاوشی در سن 4 سالگی به همراه خانواده اش به شهرهای کرمانشاه و مشهد مهاجرت کردند وی تا سن 14 سالگی در این شهر زندگی کرد و پس از آن به تهران آمد.
محسن چاوشی پس از دریافت دیپلم حسابداری و اتمام دوره سربازی،فعالیت حرفه ای خود را در زمینه موسیقی در سال 1382 با آلبوم نفرین آغاز کرد و پس از اخذ مجوز در سال 1387 آلبوم یه شاخه نیلوفر را منتشر کرد.
محسن چاوشی پس از دریافت دیپلم حسابداری و اتمام دوره سربازی،فعالیت حرفه ای خود را در زمینه موسیقی در سال 1382 با آلبوم نفرین آغاز کرد و پس از اخذ مجوز در سال 1387 آلبوم یه شاخه نیلوفر را منتشر کرد.
چاووشی چرا کنسرت برگزار نمی کند
شاید هیچ خواننده مطرحی پیدا نشود که با گذشت 10 سال از مطرح شدن نام و فعالیتش، کنسرتی برگزار نکرده باشد. همین امر باعث شده عده ای بگویند چاوشی توان اجرای زنده را ندارد، اما خود او گفته بهتر از هر کسی در اجرای زنده مهارت دارد. در اردیبهشت 1394، چاوشی در مصاحبه ای دربارهٔ عدم برگزاری کنسرت گفت:«در ایران کنسرت بیشتر شبیه جنگ شادی است تا کنسرت موسیقی، برف شادی می زنند و یکباره از توی جعبه در می آیند و روی سن ظاهر می شوند. صدابردار خوب هم که نداریم. برای همین در اغلب کنسرت ها نه هارمونی وجود دارد، نه آن صداهایی که لازم است مخاطب موسیقی از سازها بشنود و صدابرداری شود. فقط یک کار باری به هر جهت ارائه می دهند که من اهلش نیستم.»

در هفتمین دورهٔ جشنوارهٔ بین المللی «کرافیلم» در کراچی، پاکستان جایزه بهترین موسیقی متن فیلم به محسن چاوشی و اردوان کامکار برای فیلم سنتوری رسید.
در جشنوارهٔ «حافظ»، جایزهٔ بهترین موسیقی متن فیلم به محسن چاوشی برای فیلم سنتوری رسید.
در نخستین جشنواره سالانه موسیقی ما، در بخش مردمی، جوایز بهترین آهنگسازی پاپ، بهترین آلبوم پاپ (من خود آن سیزدهم)، بهترین ترانهٔ پاپ (غلط کردم غلط)، بهترین کاور آلبوم (کاور آلبوم من خود آن سیزدهم) و بهترین تیتراژ (واسه آبروی مردمت بجنگ، به همراهی فرزاد فرزین)، به محسن چاوشی تعلق گرفت.
برندهٔ تندیس بهترین قطعهٔ پاپ خارج از آلبوم موسیقی (برای قطعه «چشمهٔ طوسی»)، بخش کارشناسی، از سومین جشنوارهٔ سالانهٔ موسیقی ما در سال 1393
در اختتامیه سی و دومین «جشنواره موسیقی فجر» جایزه باربد بهترین آلبوم موسیقی پاپ به آلبوم «امیر بی گزند» محسن چاوشی تعلق گرفت.

    </string>


    <string name="about_us_text">شرکت برنامه‌نویسی فلای اپ، که تاکنون با ارائه خدمات متنوع در زمینه‌های طراحی اپلیکیشن‌های موبایلی، توسعه وب‌سایت‌ها و ایجاد باشگاه‌های مشتریان، نامی شناخته‌شده
        در صنعت فناوری اطلاعات به دست آورده است، اکنون قصد دارد تا در عرصه موسیقی نیز قدم‌های استواری بردارد. با تمرکز بر نیازهای روزافزون کاربران و علاقه‌مندان به موسیقی، فلای اپ در نظر دارد تا با بهره‌گیری از تخصص و خلاقیت تیم متخصص خود، اپلیکیشن‌های موزیکی را با امکانات پیشرفته و کاربردی، به سطحی جدید از کیفیت و تجربه کاربری برساند. این اقدام، نه تنها به بهبود و ارتقاء کیفیت زندگی علاقه‌مندان به موسیقی کمک خواهد کرد، بلکه گامی بلند در جهت تحقق بخشیدن به چشم‌انداز فلای اپ برای ایجاد یک اکوسیستم دیجیتالی جامع و متنوع است.
        </string>
    <string name="about_madah">درباره مداح</string>

</resources>