<resources>
    <string name="app_name"> مداحی های بنی فاطمه</string>
    <string name="unknown_error">خطای نامشخص</string>
    <string name="http_error">ارتباط با سرور دچار مشکل شده، لطفا بعدا تلاش کنید</string>
    <string name="network_error">خطا در اتصال به سرور، لطفا اینترنت خود را چک کنید</string>
    <string name="network_data_null">داده ای از سرور دریافت نشد</string>
    <string name="timeout">درخواست، بیش از اندازه طول کشیده است. لطفا مجددا تلاش کنید</string>
    <string name="data_is_not_exist">داده ای وجود ندارد</string>

    <!-- Notificaiton Channel -->
    <string name="notification_channel">Now Playing</string>
    <string name="notification_channel_description">Shows what music is currently playing in our App</string>
    <!-- Notification actions -->
    <string name="notification_skip_to_previous">Skip to previous track</string>
    <string name="notification_skip_to_next">Skip to next track</string>
    <string name="notification_play">Play</string>
    <string name="notification_pause">Pause</string>
    <!-- Error messages -->
    <string name="error_media_not_found">Could not locate requested media.</string>
    <string name="generic_error">The application has encountered an unexpected error.</string>
    <string name="album">آلبوم</string>
    <string name="play_all">پخش همه</string>
    <string name="cover">کاور</string>
    <string name="lyrics">متن</string>
    <string name="music_saved">ذخیره در موزیک</string>
    <string name="music_saved_success">فایل در موزیک ذخیره شد</string>
    <string name="register">ثبت نام</string>
    <string name="about_us">درباره ما</string>
    <string name="drawer_desc">مداحی های  بنی فاطمه</string>
    <string name="add_friend">دعوت از دوستان</string>
    <string name="submit_comment">ثبت نظر</string>
    <string name="send_app_to_other">مداحی های بنی فاطمه را از کافه بازار دانلود کنید...</string>
    <string name="support_by_5_star">با ۵ ستاره از ما حمایت کنید</string>
    <string name="dialog_text_satisfied">کاربر گرامی، آیا از عملکرد برنامه رضایت دارید؟</string>
    <string name="exit">خروج</string>
    <string name="no">خیر</string>
    <string name="yes">بله</string>
    <string name="report">گزارش</string>
    <string name="cancel">لغو</string>
    <string name="send">ارسال</string>
    <string name="about_singer">درباره خواننده</string>


    <string name="about_singer_full_text">

سید مجید بنی فاطمه یکی از مداحان و ذاکران نام آشنای در میان دوست داران امام حسین (ع) است. او در هیئت ریحان الحسین (ع) حضور دارد و برای اهل بیت به مداحی و نوحه سرایی می پردازد. به گفته خودش حاج سعید حدادیان بیشترین تاثیر را در مداحی او داشته است و خود را شاگرد حاج منصور ارضی می داند.نکته جالب درباره سید مجید بنی فاطمه این است که هرساله چهره های مشهور هنر و سیاست از وی حمایت و در هیئت هایش حضور دارند.در ادامه می توانید بیشتر با زندگینامه و زندگی شخصی این مداح سرشناس کشورمان آشنا شوید.

سید مجید بنی فاطمه مداح مردمی کشورمان در بهمن 1356 در خیابان «جیحون» شهر تهران و در یک خانواده مذهبی متولد شده است. او تحصیلات خود را تا مقطع دیپلم تجربی ادامه داده و بعد به سربازی رفته اما به دلیل داشتن صدای بسیار زیبا و شخصیتی آرام به مداحی روی آورد و در ادامه توانست با خواندن نوحه عمو عباس جایگاه خوبی در میان دوستداران اهل بیت پیدا کند، البته او علاوه بر مداحی دارای شغل آزاد نیز هست. به دلیل علاقه زیادی که به نوحی خوانی داشت برای اولین بار در سال 1362 وقتی تنها 6 سال داشت در مسجد محله برای بچه های سپاهی و بسیجی و سپس مراسم تشییع شهدا شروع به نوحه خوانی کرد.

اما به طور جدی وقتی که 15 ساله بود مداحی حرفه ای را پیش گرفت. به گفته خودش آشنایی اش با سعید حدادیان در یک تشیع جنازه باعث شد تا او در این زمینه پیشرفت چشمگیری داشته باشد.مردم او را با مداحی «عمو عباس» می شناسند.سید مجید بنی‌ فاطمه در حال حاضر در هیئت ریحانة الحسین محله باغ فیض تهران، به مداحی می پردازد.جالب است بدانید که مجید بنی فاطمه به سفر علاقه‌مند بوده و آن را جز یکی از تفریحات خود می‌داند. از دیگر تفریحات او می توان به برگزاری جلسات آموزشی در مراکز فرهنگی اشاره کرد.

سید مجید بنی فاطمه اصالتا اهل کجاست

همانطور که گفته شد سید مجید بنی فاطمه در شهر تهران و در خیابان «جیحون» تهران در یک خانواده مذهبی به دنیا آمده و اصالتا تهرانی هستند.

پدر سید مجید بنی فاطمه اهل کجاست

در مورد اصالت پدر سید مجید بنی فاطمه مداح سرشناس و مردمی کشورمان اطلاعات موثقی ذکر نشده است،اما ایشان در تهران زندگی می کردند و در سال 1396 از دنیا رفتند.

شروع فعالیت مداحی سید مجید بنی فاطمه
همانطور که در قسمت های بالا نیز گفته شد سید مجید بنی فاطمه از کودکی حدودا از سن 6 سالگی به مداحی علاقه پیدا کرده اما به صورت حرفه ای از سال 71 یعنی زمانی که 15 سال داشت مداحی را شروع کرده است. آشنایی او در سال 73 یا 74 در یک تشیع جنازه شهدا با حاج سعید حدادیان تاثیر زیادی در پیشرفت او داشته و اولین مداحی او مصادف با میلاد امام زمان (عج) بود که حاج سعید حدادیان و حاج محمود کریمی نیز در آن مجلس حضور داشتند.سید مجید بنی فاطمه خود را شاگرد حاج منصور ارضی می داند و به گفته خودش حکم پدری به گردنم دارد.در حال حاضر او در هیئت ریحان الحسین (ع) به مداحی برای اهل بیت می پردازد.

        https://salamdonya.com/

    </string>





    <string name="about_us_text">شرکت برنامه‌نویسی فلای اپ، که تاکنون با ارائه خدمات متنوع در زمینه‌های طراحی اپلیکیشن‌های موبایلی، توسعه وب‌سایت‌ها و ایجاد باشگاه‌های مشتریان، نامی شناخته‌شده
        در صنعت فناوری اطلاعات به دست آورده است، اکنون قصد دارد تا در عرصه موسیقی نیز قدم‌های استواری بردارد. با تمرکز بر نیازهای روزافزون کاربران و علاقه‌مندان به موسیقی، فلای اپ در نظر دارد تا با بهره‌گیری از تخصص و خلاقیت تیم متخصص خود، اپلیکیشن‌های موزیکی را با امکانات پیشرفته و کاربردی، به سطحی جدید از کیفیت و تجربه کاربری برساند. این اقدام، نه تنها به بهبود و ارتقاء کیفیت زندگی علاقه‌مندان به موسیقی کمک خواهد کرد، بلکه گامی بلند در جهت تحقق بخشیدن به چشم‌انداز فلای اپ برای ایجاد یک اکوسیستم دیجیتالی جامع و متنوع است.
        </string>
    <string name="about_madah">درباره مداح</string>

</resources>